lihkg超食電

係好撚食電
不過好撚順
LIHKG萬歲

冇LIHkG 你連俾人食電ge機會都冇呀！

同速度成正比